點識學校入面D鬼妹

近排成日撞到一件好正既鬼妹
我好想識佢,但又唔知佢讀咩
下次係咪應該直接問佢拎電話

學校無鬼妹

完

我國際學校

I go to school by bus

by mtr

hey grill i have many many money

識唔到人星際學校都冇用啦

以前幫過一個朋友個朋友補習
佢啲鬼妹同學都好高質

大膽d，識鬼妹厚面皮就贏

收嗲啦
問同一個鬼妹
第二次問佢去唔去homecoming 第二次就prom
兩次都唔得

指出啲鬼妹，好似去Subway咁
This, this, this, and that
How much 1Q

學校得鬼無妹

You sucky sucky, my cocky cocky?

Hi how is going? 傾下計 再 英文唔掂幫唔到你